{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Ehitan pesasid vee l√§hedusse."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mul on tugevad jalad."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"S√∂√∂n Aafrika tasandikel rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma sisistan ja mul pole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Koorun munast."},{"text":"Libisen maas."},{"text":"Ma s√∂√∂n vahel hiiri."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja mul on suured hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oma kodu ehitamiseks kasutan puitu."},{"text":"Elan vees."},{"text":"Mu hambad kasvavad alati."}],"options":[{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen suurep√§rase kuulmisega √∂ine r√∂√∂vlind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma huikan."},{"text":"Jahin √∂√∂sel."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikeloomi nagu n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mereimetaja, kes kasutab kajalokatsiooni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga intelligentne."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Kasutan heli toidu leidmiseks."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata ja ma armastan sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Lendan lillest lilleni."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on ilusad tiivad ja lendan √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Ma v√µin su piknikult puru varastada."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja mul on tugevad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"V√µin teha siristavat h√§√§lt."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja roomab maas. M√µned arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti laigud."},{"text":"Talupidajad nagu mina."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja lendan √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√º√ºtan √∂√∂taeva."},{"text":"‚ñ´ Kasutan bioluminestsentsi."},{"text":"Sa n√§ed mind suvel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"V√µin seguneda lehtede ja okstega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu taimeosa."},{"text":"Ma oskan end h√§sti varjata."},{"text":"Minu maskeering aitab mind."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma olen putukas, kes matkib teist, et v√§ltida supper olemist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suurep√§rane maskeeringus."},{"text":"M√µned meist on liblikad."},{"text":"Ma teesklen, et olen midagi muud."}],"options":[{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":false},{"label":"Monarh Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Viceroy Butterfly","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen k√µva h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Sa kuuled mind suvises kuumuses."},{"text":"K√µla teevad ainult isased."},{"text":"Elan puudes."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}